律師會引述京官：中國非一黨專政

【Now新聞台】律師會訪問北京，分別與港澳辦副主任黃柳權及基本法委員會主任沈春耀會面。會長蘇紹聰引述黃柳權指，中國實行多黨合作制，說反對一黨專政的人違憲是存在誤解。

律師會會長蘇紹聰率團訪問北京，期間與港澳辦副主任黃柳權會面。

雙方談到港大學者戴耀廷在台灣提出反專制運動成功後，香港及其他內地城市可以考慮獨立的言論，蘇紹聰引述黃柳權表示，言論自由在香港得到保障，但也有限制，界線是根據香港法律界定。

另外，內地早前修憲確立共產黨的領導地位，蘇紹聰引述黃柳權表示，反對一黨專政的人違憲這個說法有誤解。

訪京團又拜訪了基本法委員會主任沈春耀，表達律師會對一地兩檢的憂慮。蘇紹聰指，對方回應表示人大經過嚴謹考慮後作出決定，並非一個馬虎決定，亦不會做出一些損害一國兩制的行為。

55😂

64無死過人

中國有害氣體無害

中國實行多黨合作制 其他係咪黨

除左共產黨仲有扑頭黨同迷暈黨？

中華人民共和國係行中國共產黨領導的多黨合作和政治協商制度

執政黨：
中國共產黨

參政黨：
中國國民黨革命委員會
中國民主同盟
中國民主建國會
中國民主促進會
中國農工民主黨
中國致公黨
九三學社
台灣民主自治同盟

律師會呢個講法好毒
黃柳權只係港澳辦副主任,連人大都唔係

姐係任何京官都可以釋法

何君堯都做過律師會會長，知咩事

是非完全顛倒

中國特色社會主義最本質的特征

當年中學啲乜撚野國情教育班就係咁講黎昆人
屌你老母中學生都呃唔撚到啦

國民黨
民進黨

巧民主

日日都指鹿為馬
真係好無自小 快D滅亡

支那已經一人專政啦, 幾有效率
香港老世可以學野

沒有 沒有 沒有，通過

點止咁
反對一黨專政本來就係中共黨訓黎
邊個反對推動結束一黨專政
就係反共反毛違憲!

其實以前皇帝都唔係一人專政，佢手下都有好多大臣，大家係「多人合作制」

2018版 指鹿為馬